人善被人欺 呢句真係好岩

以前讀書果陣
份人脾氣好差 成日好躁 好火 有話直說
總之絕對唔係nice唔係friendly果type
身邊既人對我態度好好 有禮貌 仲會唔知點解好驚我

而家出左黎做野
老左 唔知係咪連份人都收左火
成個人林善左好多
好多野都笑笑口帶過算
身邊人對我既態度勁差 又無禮貌又剩
以為我好好恰咁

結論: 做人真係唔好太林善 脾氣差返d會好d 就算係無理取鬧都咁話

人賤天不欺 簡單一個道理 怎麼不看透

人柒天必欺

出到黎做野個個都係仆街，尤其年過25果啲，真係恰到你盡，待人友善？不了

十分認同

所以有時好人都要放下假

出黎做野更加認同

Agger

出左黎做野就要收埋自己好人既一面

做算唔係出黎做野, 平時對人太好都會變成對自己差

你以前太濕鳩，d人驚左你，出到黎做野d人唔會咁淋，緊係屌到你止天花板

一定要惡唔係就俾人蝦，sbt

nice 要 nice 到盡, 惡要惡到盡

但係唔友善, 會唔會好難埋堆? 你知啦做野乜都講關係

人善被人J

但係唔友善會唔會令自己人緣唔好?

唔會
心底入面都要係個好人 唔好害人就得
例如我以前脾氣好臭
但身邊人有事果陣一定會幫
同埋都會幫人出頭
所以d人唔會憎我

要記得 唔係份人林善先係好人

友善唔代表會埋到堆
唔友善都唔代表埋到
睇返想群果堆係咩人 再調整自己性格就得
例如班友係八婆黎 咁就千其唔好友善啦 要把口賤過佢地 得閒同佢地講下是非 又或者share下d是非俾佢地 就埋到堆啦

同意 屌

係 留返俾身邊至親既人都夠